用情侶合照做電話wallpaper

用情侶合照做電話wallpaper究竟係咩心態
你地覺唔覺好嘔心

搞唔掂

日日po相個d先嘔心啵
set wallpaper都係自己睇啫

你覺唔覺講搞唔掂好柒

難以接受

又唔係開黎俾你睇

你啲死毒撚溝唔到我地班女神係慘嘅
不過連人地部手機都管會唔會霸道左啲

港大肥閪係邊個

用前度合照做wallpaper

Kiki姐你都唔撚識
好打有限

邊撚個kiki

我用開兩隻龜伴侶做wallpaper

用自己做wallpaper

lockscreen係自己
unlock後wallpaper係情侶合照

關你鬼事咩毒撚，又唔係俾你睇

咁我真係睇到 即係俾我睇啦

你睇到同俾你睇係兩回事，分清楚。

毒撚真悲哀

毒撚真恐怖

Wallpaper緊係放大波索女
女朋友個樣對得多會厭，唔放好過放

用d動漫女角仲噁心

根本班情侶唔會理冇拖拍既人既感受
自私到
你地出街果陣用電話比人見到。人地唔開心有冇考量過呀？
真人開口講出來又話我小家
私底下好多巴打都認同我
你地拍拖咪拍拖
收埋少少唔得架咩？

都正常啊
熱戀期咁係好常見

最嘔心係d情侶page